執到銀包 等認領

尋日搭巴士執到銀包
入面有張城大學生証同八達通, 卡主叫李X瑩
有無識佢D朋友或本人認領番

攞去差館， 認咩鳩領姐，多餘